{
    "questions": [
        {
            "question": "איפה את עובדת היום?",
            "answer": "אני עובדת בחברת ADV תקשורת, מפתחת תוכנה שנקראת חשבונית בקליק, תוכנה לניהול עסק - הפקת דוחות, חשבוניות, זיכויים וכו",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה את עושה בעבודה?",
            "answer": "אני מפתחת fullStack ב c# אנגולר 7 ו sql, אני מפתחת תוכנה שנקראת חשבונית בקליק, תוכנה לניהול עסק - הפקת דוחות, חשבוניות, זיכויים, הזמנות ועוד.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה את מפתחת?",
            "answer": "אני מפתחת תוכנה שנקראת חשבונית בקליק, זאת תוכנה לניהול עסק, הפקת דוחות, חשבוניות, זיכויים, הזמנות ועוד. אני מפתחת ב c#, אנגולר ו sql",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "באיזה ספריות השתמשת?",
            "answer": "עבדתי עם ASP.NET משתמש באנגולר בספריות rxjs, angular material, ag-grid",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "באיזה גירסאות עבדת?",
            "answer": "אנגולר 7, .Net framework 4.5",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "למה עזבת את העבודה?",
            "answer": "זאת היתה עבודה זמנית של 8 חודשים ולא היתה להם אפשרות לפתוח תקן נוסף למרות שהם היו ממש מרוצים ממני",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה את מחפשת?",
            "answer": "אני מחפשת את התפקיד הבא שלי ב fullstack או frontend אני מחפשת מקום שיביא לידי ביטוי את הידע, הכשרון והיכולות שלי. רצוי תפקיד מעניין ומאתגר בסביבת עבודה נעימה שאוכל להתפתח בה ולהתקדם.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "באיזה מבנה נתונים את משתמשת?",
            "answer": "הנתונים נשמרים ב ACCESS כדי לתת תמיכה גם לתוכנה הישנה, והשליפה מתבצעת מהשרת האמצעות שאילתות sql",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי לי על עצמך",
            "answer": "נעים מאד, אני רחל וולף מפתחת fullStack אוהבת מאד את האתגר והסיפוק שבפיתוח ואת היכולת לממש את הכשרונות שלי. בשנה האחרונה אני עובדת בחברת ADV תקשורת, אני מפתחת תוכנה בשם חשבונית בקליק הכוללת הוצאת חשבוניות, דוחות, זיכויים, הנהלת חשבונות וכו כל מה שעסק צריך. אני מפתחת בצד שרת ב C# כותבת שאילתות sql וצד לקוח מפתחת ב angular7. לפני כן עבדתי בחברת מג'יק סייבר, פיתחתי אתר שרות לקוחות הכולל מערכת פניות מורכבת לחברת נטפרי - סינון אינטרנט, פיתחתי בעיקר ב angula8 קריאת קוד שנכתב בצד שרת ב nodejs וב python בבינה מלאכותית. כמו כן הנחתי פרויקטים של מהט באנגולר10, c# ו sql. כרגע אני מחפשת את התפקיד הבא שלי, מחפשת מקום שאני יוכל להתפתח בו מבחינת אישית ומקצועית.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי לי על חוזקה שלך",
            "answer": "יש לי יכולת התמדה- אם אני יתקע במשהו אני ינסה לפתור אותו מכיוונים שונים ולחשוב מחוץ לקופסא ובסוף אני יצליח.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי לי על חולשה שלך",
            "answer": "קשה לי לבקש עזרה, אני אוהבת להתמודד לבד עם אתגרים שמספקים לי, אבל למדתי לשאול ולבדוק שלא לוקח לי יותר מידי זמן משימה, ובאמת הרבה פעמים זה דברים שלא הייתי אמורה בכלל לדעת.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה הבוס שלך היה אומר עליך?",
            "answer": "שאני עובדת טובה, והוא מרוצה מהעבודה שלי ואני מוצאת פתרון לבעיות",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה הבוס שלך יגיד שהחולשה שלך?",
            "answer": "שאני לא יודעת להגיד כמה זמן תיקח לי משימה עד שאני ממש בתוכה.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "למה שנבחר דוקא בך?",
            "answer": "אני חושבת שהכישורים שלי יכולים להתאים מאד לתפקיד, אני אוהבת ללמוד, לחקור, ",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "למה את חושבת שאת מתאימה לתפקיד?",
            "answer": "יש לי את הכישרונות המתאימים ואני לומדת מהר.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מדוע התפקיד הזה מעניין אותך",
            "answer": "זה תפקיד שעוסק בתחום הרפואה וזה דבר שמאד מדבר אלי./ אני רואה שיש לי הרבה מה להתקדם איתו מקצועית.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי לי על בעיה שנתקלת בה ואיך התמודדת איתה?",
            "answer": "הייתי צריכה בלחיצה על כפתור להציג אינפוט שיהיה עליו focus ו autofocus לא עבד עליו אז רציתי להפעיל את זה דרך הקוד אבל אנגולר לא זיהה את האינפוט מכיון שהוא היה דינאמי מצאתי כמה פתרונות אבל הם היו פחות יעילים כמו setTimeOut ו ngAfterViewChecked אבל חיפשתי משהו יותר טוב ואז מצאתי את ה changeDetected כדי לצייר את הקופוננטה מחדש כדי שיזהה את האינפוט.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי על מקום עבודתך האחרון",
            "answer": "אני עובדת בחברת ADV תיקשורת, אני פיתחתי תוכנה בשם חשבונית בקליק שזאת תוכנה לניהול עסק התוכנה מפיקה חשבוניות, דוחות, זיכויים, הזמנות ועוד. פיתחתי עם c#, אנגולר ו sql",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי על כשלון שהיה לך במקום העבודה",
            "answer": "פיתחתי פיצר של מיילים שמציג מייל בצורה שונה, היה שם באג מסוים וזה לא עבד, ואנשים לא יכלו לשלוח מייל בצורה הזאת. תיקנתי את זה מיד. ומאז אני בודקת כמה פעמים לפני שאני מעלה שלא יהיו פשלות.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה פחות אהבת בתפקיד הקודם שלך?",
            "answer": "את הויתור המהיר מידי על משימות שדורשות יותר זמן- דוחים או שמוותרים עליהם.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "למה את רוצה לעבוד אצלינו?",
            "answer": "שמעתי שאתם עובדים ב--- וזה תחום שמאד מושך אותי.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה הממליץ שלך ייספר עליך?",
            "answer": "שאני טובה בפיתוח, פתרון בעיות, בללמוד דברים חדשים ונעים לעבוד איתי.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "איך את בעבודת צוות?",
            "answer": "אני עובדת טוב בצוות יודעת להעזר ולעזור ולקבל על עצמי החלטות שהצוות החליט.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "איך הסתדרת עם הבוס שלך?",
            "answer": " הסתדרתי ממש טוב, היינו מדברים כל יום על המשימות וההתקדמות הוא היה ממש מרוצה ממני.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "איך את מקבלת ביקורת?",
            "answer": "אני מקבלת ביקורת במטרה להשתפר כמובן כאשר זאת ביקורת בונה.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "למה את מתאימה לתפקיד?",
            "answer": "אני יודעת שאני טובה במה שאני עושה ואני יודעת לפתח מערכות מורכבות מאפס.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "איך את מתמודדת עם טעויות?",
            "answer": "אני עומדת מאחוריהם וינסה לסדר אותם כמה שאפשר ויעדכן אם אני רואה שקורה לי דבר כזה ואני יודעת שצריך לטפל בזה ואני אלמד לפעם הבאה.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה אהבת בתפקיד האחרון שלך? מה לא אהבת?",
            "answer": "אהבתי את הגמישות והיחס האדיב ואת האתגרים שהוא סיפק לי, פחות אהבתי את הצורת עבודה- שמה שלוקח זמן ולא הולך בשניה מוותרים עליו.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה השאיפה שלך לעתיד?",
            "answer": "להיות מקצועית מאד ולהגיע לרמת כתיבה גבוהה.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "עם אילו אנשים קשה לך להסתדר?",
            "answer": "אנשים דעתניים מדי שלא נותנים לי להביע את העמדה שלי, כשזה קורה אני מקשיבה להם עד הסוף ומנסה להסביר להם את הדרך שלי אבל אם אני לא מצליחה וזה מישהו מעלי אני יקבל את העמדה שלו.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "איך את מתמודדת עם לחץ?",
            "answer": "אני מחלקת אותו למשימות קטנות ומשתלטת עליו לאט לאט...",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה הערך המוסף שלך למשרה?",
            "answer": "יש לי יכולת התמדה ואני יכולה לשבת על בעיה קשה מכל הכיוונים עד שבסוף פיתרון אחד מצליח.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מהם ציפיות השכר שלך?",
            "answer": "20K",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי על אתגר שהיה לך בעבודה",
            "answer": "הייתי צריכה לפתח הרשאות משתמשים למסכים מסויימים והיתה התלבטות איך לשמור את ההרשאות האם לפנות כל פעם לשרת או לשלוף בפעם אחת. לשלוף כל פעם זה לא הגיוני ומכביד על המערכת אבל שמירה ב service נמחקת אחרי רענון הדף, ושמירה ב sessionStorage פחות מומלצת, לכן שמרתי ב service ואם הנתונים היו ריקים פניתי שוב לשרת ושלפתי את הנתונים.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה את מצפה ממקום העבודה החדש?",
            "answer": "שיהיה מקום שיקדם אותי מבחינה אישית ומקצועית.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "למה את חושבת שאת מתאימה למשרה?",
            "answer": "אני חושבת שיש לי את הכישורים המתאימים, יש לי את הידע באנגולר... ואני יודעת לתת עבודה טובה.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "איך את עם ללמוד חומר חדש?",
            "answer": "אני מאד אוהבת ללמוד דברים חדשים, ואני גם משתלבת מהר יחסית בפועל בעבודה בהם.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "יש לך שאלות לשאול אותנו?",
            "answer": "מה עם הצוות, איך העבודה עובדת, יש משהו שרצוי שאני יתכונן אליו לפני? איזה כישורים נדרשים למשרה, אשמח אם תוכלו לספר לי על השלבים הבאים בתהליך, איך נראה יום עבודה טיפוסי בתפקיד הזה?, מי לדעתך יהיה המועמד האידיאלי לתפקיד ואילו תכונות נדרשות בעיניך כדי למלא אותו?, מהם האתגרים שהיית מצביע עליהם בנוגע למשרה זו?, אילו סוגי עובדים מצליחים בחברה זו, מה יעזור לי להתקדם וכיצד אתם מודדים הצלחה?, מהי שיגרת העבודה? ",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה התחביבים שלך? מה אתה אוהב לעשות מעבר לתפקיד?",
            "answer": "לרכוש ידע, לקרוא על דברים מעניינים, לפתח דברים לעצמי.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה הציפיות שלך מהמשרה?",
            "answer": "להתקדם, להנות בעבודה, שיהיה לי סיפוק",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה הן הדרישות שלך מהארגון?",
            "answer": "שיהיו גמישים",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "שאלות לשאול על המישרה",
            "answer": "האם יש גמישות בשעות העבודה? (ימים קצרים וארוכים), עבודה היברידית? ",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "במה את טובה?",
            "answer": "למצוא פתרונות יעילים, ללמוד דברים חדשים",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה קורה כאשר יש חילוקי דעות עם הבוס/ ראש הצוות?",
            "answer": "מנסים להגיע להסכמה אבל אם בכל אופן נשארים חילוקי דעות כמובן שראש הצוות הוא הקובע.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה את לא אוהבת בעבודה שלך?",
            "answer": "לא אוהבת שמוותרים על משימות כי הם קצת מורכבות יותר, בכל אופן לא נתקעת בזה, ממשיכה הלאה.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "איך את רואה את עצמך בעוד 5 שנים?",
            "answer": "אני באתי לקבל את התפקיד הזה, בעוד שנתיים שלוש נשב כאן ונדבר על התפקיד שלי בעוד 5 שנים",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "למה את מתאימה יותר ממועמדים אחרים?",
            "answer": "אני לא מכירה את המועמדים האחרים ולכן אני לא התייחס אליהם. אני יכולה להגיד על עצמי שאני מביאה איתי את הידע ההכשרה, היכולת והמוטיבציה והכישורים על מנת להתמודד בהצלחה עם התפקיד.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי על האתר שפיתחת",
            "answer": "פיתחתי אתר בשם חשבונית בקליק, זהו אתר שמשמש לעסקים, הפקת דוחות, זיכויים, חשבוניות, הנהלת חשבונות וכו. פיתחתי בצד שרת ב C# ASP .Net ובצד לקוח באנגולר7, המבנה נתונים שמור באקסס כדי לתמוך גם בתוכנה הישנה. והשליפה של הנתונים ע''י שאילתות sql. ",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי על הניסיון המקצועי שלך",
            "answer": "התפקיד האחרון שלי היה פיתוח fullStack בחברת ADV תיקשורת. פיתחתי אתר בשם חשבונית בקליק הכולל הפקת דוחות חשבוניות, ממשק להנהלת חשבונות- כל מה שעסק צריך פיתחתי את האתר בצד שרת עם c# Asp .Net וכתיבת שאילתות sql ובצד לקוח ב angular7. העלאת גירסאות בגיט והעלאת השינויים לשרת.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "יש לך שאלות בקשר למקום?",
            "answer": "כן אני אשמח לדעת בקשר לצוות, האם יש אוירה טובה? וגם רציתי לדעת האם יש אצלכם עוד חרדיות בצוות?",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "יש לך שאלות בקשר לצורת העבודה?",
            "answer": "כן אני אשמח לדעת עם איזה טכנולוגיות עובדים, איך מעלים גירסאות והאם יש משהו מיוחד שאני צריכה לדעת?",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספרי לי על פרויקט מקצועי שלך",
            "answer": "",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה אתה הכי נהנה לעשות בזמנך הפנוי?",
            "answer": "",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה לדעתך מייחד אותך ממועמדים אחרים?",
            "answer": "",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה גורם לך לבלוט על פני מועמדים אחרים?",
            "answer": "אני חושב שהניסיון שלי עם Angular2 יהפוך אותי לנכס בעל ערך לחברה.",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "ספר לי על הישג משמעותי שהיה לך",
            "answer": "",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "מה אתה יודע עלינו",
            "answer": "",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "",
            "answer": "",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "",
            "answer": "",
            "showAnswer": false
        },
        {
            "question": "",
            "answer": "",
            "showAnswer": false
        }
    ]
}